城市論壇: ＢＮＯ 5 + 1 居英路開始 雙國籍 疑反制 移民要深思New route for HKers wit

城市論壇:
ＢＮＯ 5 + 1 居英路開始 雙國籍 疑反制 移民要深思New route for HKers with BNO status to apply UK citizenship an
20210131

RTHK 香港電台
1.08M subscribers

陶傑
時事評論員
TO Kit
Commentator

趙雨樂
國際關係學者
CHIU Yu-lok
Scholar in International Studies

湯文亮
物業投資集團行政總裁
Jacinto TONG
CEO, Property Investment Group

關仲然
教育大學亞洲及政策研究學系講師
Tommy KWAN Chung-yin
Lecturer, Department of Asian and Policy Studies,
Education University of Hong Kong
Up next

依家仲有冇維園伯伯?

陶傑都算係咁
上去對住班共產黨打手，又冇錢，咁都肯

姓趙仆街避重就輕，身為學者……

d乜9學者
d point真係好易駁
邊個首先破壞聯合聲明先?

19講野真係好過癮

志在撚下狗

城市論壇堆hashtag都好頂癮

黎先生

抽到對面兩個乾曬

乜鳩難民

19 抽到乾，曲到圓

有幾百萬身家拎過去都難民

1999弱智佬

拎賣樓數據 真心鳩

陶傑

黑超佬做咩手都震哂

難民

離地撚 仲自由

條友講咁多句一句要點都冇

咁都係教授

其實呢度邊度 ？
有冇現場觀眾 ？

你Copy嗰時冇睇埋？

可能係香港電台出面空地

香港電台出面

沒有 爆返之後無了

New_God_美斯 #38456
死返去睇你個垃圾CCTVB啦

才子

19

世界級抽水
笑鳩中大個阿嬸

起香港係一等咩[sosad講咩一二等都on9

點解呢

淋病老公嗰度好大聲笑咗出嚟

死囉死囉今次又要死搽爛搽潤膚膏
H2O particles畀19抽乾曬

你有無細路啊

抽到

屌你老味，呢條友邊個嚟㗎？

咪決定為左下一代囉
UP乜

愛國華人二等公民

訴苦大會

全球海外華僑二等公民訴苦大會

人地最開心既日子係英國

見到有肥湯條白痴佬都唔荒有內容

我信呢句真話

另外果兩個學者都係咩

19貼堂

#搬起石頭砸自己的腳